[又一個華生]祖迪羅正式現身《驚奇隊長》片場

Marvel電影世界觀百科
已讚好的專頁 · 2分鐘 ·

裘德˙洛（Jude Law）正式現身《驚奇隊長》片場。

幾個月前Variety曾在一篇獨家報導中指出，裘德˙洛將會在這部電影裡飾演華特˙洛森博士（Dr. Walter Lawson），這名角色在電影裡會擁有類似心靈導師的定位，讓布麗˙拉森（Brie Larson）飾演的主角卡蘿˙丹佛斯（Carol Danvers）可以在適應自身超能力的過程中獲得某種指引。

而值得注意的是，在漫畫裡，華特˙洛森其實正是初代「驚奇隊長」馬維爾（Mar-Vell）在地球使用的身份，卡蘿的「驚奇隊長」稱號亦是由此繼承。

當然了，這則消息尚未經過官方的證實，因此目前只能確定裘德˙洛的確參與了《驚奇隊長》的演出，關於其飾演的角色細節仍有待進一步的確認。

其他照片請見：

經期隊長？

台灣page

乜caption marvel個名咁似supergirl

將髮線還畀佢